有冇人呢半年想死/好唔開心，覺得身邊一個人都冇

如果你需要一個朋友，咁就揾我啦

我會聽你訴苦

不論年齡，身份

唔想再有人因為抑鬱而撐唔到落去

tg:mm7998

我愛手足

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

G持
Between 想有人攬下

攬你 ♥️

我都愛你呀手足♥️

推

我唔介意攬你

小妹可以攬下你

琴日我真係有D想寫＂請放過我們年輕人＂，之後就行出去跳落去，但最後停咗。

同我傾下，自殺既話popo會好開心，因為又少左個敵人

隔空支持
大家都係同路人

抽離下先，有錢出錢，有力出力
要保持最佳既心理狀態，再去對抗popo

無咁誇張 但身邊的確無咩fd行前線
依兩日睇新聞打擊太大 心情差到仆街
連啲fd好似都無咩心機講嘢

自己一個發夢？小心為上上

一個人 兩年半 最近半年反而好左 有香港人
希望早日勝利 到時就可以做返本身六月預左要做既事 btw點解冬天都有蚊煩住訓覺

你同上面頹廢既蘋果糕係咪有關，忍下啦，生命嚟嫁